大家睇左fufu 第一條健身vlog

打丁也不過份吧

Topic 打小個未字有冇得改返嫁

柒左添

電莖妓

唔知有無比健身教練屌埋

睇到「我依家冇化妝」已經唔洗再睇

個樣膠化晒

又入廠整緊？

好想diu.

蛋都生埋啦

個教練一定有屌
我話嘅

我都想擺入去

雞嚟

原來拍片個樣咁扁
講嘢仲好撚慢 長 冇內容 嘥咗我半分鐘 仆街

個胸好平趴係度都冇野睇到陰公

港女ipad是常識吧

睇樣就夠啦

G

臭雞不了

射了青

臭G不了

睇到硬幫幫

咁快打完?

係，扁到

條仔係咪鴨?
收錢按摩?

How much

棚牙好核突

算正啦。。 咁少布
真人一定鳩沖

想睇個健身教練多啲

睇到呢啲健身教練火都黎
2020年仲做plank
歐美大撚把專業教練啦

做咩好

條仔磨牙

做gym定健身
係屋企做gym?!

how much?

我屌
佢屋企好正

對波平到

又有新仔
35+

其實做呢啲有乜撚嘢用 分分鐘健身環都好過佢
你都係正正經經去gym房做gym把啦
操下啲肌肉拉返緊你啲肉
btw 呢個世界上係無「好驚唔小心操到好大隻」
唔使俾藉口自己

上面成班男人老狗小氣到針住我FUFU咁耐
無D風度
十卜FUFU

個教練唔算大隻喎

係咪呃蝦條架

真係自己講完自己都唔笑

臭雞一隻 唔明點解咁多on9仔吹奏

個樣真係好平凡妹妹仔樣
一啲女人味都冇 又冇身材 又唔係可愛 講嘢又一舊舊
真係唔知賣點係邊 cosplay?

棚牙

睇下你目的係咩
練腹肌 定係整體核心肌群肌力
定係深層核心肌群
唔同目標動作都唔同

但plank呢個動作根本唔係俾新手做
佢嘅目的都唔係練腹部線條
係練深層腹部肌肉
詭異嘅地方黎啦
通常呢個動作啲所謂教練都叫新手做
但新手腹部肌肉根本冇反應
臀部肌肉亦都未建立好
整個核心肌群係非常之弱
呢個時候你去做plank
全部力量會由下背代償
即係平時大家講嘅 腰部
如果你係減肥季候鳥 半年先做幾日都算
如果你真係傻傻地去堅持日日做
你嘅下背會越來越痛 最後出現盆骨前傾等傷患
而你嘅腹肌同臀肌都未開始訓練到

一齊呃錢就有，有錢咪五五分囉

撐fufu

愛你！

其實自己做都得

冇人想知

基本啦，公屋妹見到教練屋企咁靚咁舒服，仲咁多身體接觸，一定受啦

Hello fufu

小癲

巴打係咪pt

一聽啲野，就知個教撚都係唔撚識，求9其做咗幾年機 考埋個啲3日教練牌，就以為自己好有料個啲。

呃啲無腦嘅就ok，有啲common sense都知咩事

條仔仲大波過佢

係咪同宣傳有關嘅project嚟?
佢個教練好似教親都係youtuber

女仔純粹想身形好睇啲, 其實可以試下跟著啦啦隊啲應援舞黎跳, 當運動咁做, 又唔需要太大郁動空間
如果唔怕睇落有啲傻仔嘅話

換仔快過換衫

支持fufu

睇樣？咁撚普通

好撚靚

全部仔都咁柒

好柒

我都唔撚明
毒撚真係易呃

我愛fufu 你地可以打我了

佢都幾樣衰其實

肚腩大過波

仲好意思講話自己搵人sponsor 真係咁想周圍同人講自己係電莖妓咩⋯

好樣衰

所以佢會搵基果D教練

個pt咁細隻 點解咁都做到pt
操一操都大隻過佢

電莖妓好巴閉架咪分化啦

屌

講真佢排牙真係好似弱智好唔開胃....
把聲同咬字又難聽

個教練d手勢gay gay地應該曲dick

d gel甲真係好嘔心

豬撚到

個教練仲大波過佢

我有正職 不過有玩比賽

睇佢ig啲相仲要p到條波罅勁長勁直
好撚好笑

由舊登到而家都唔明點解咁多人迷佢

轉型做GYM雞?

如果想練核心肌群嘅話應該做咩好

條仔隻腳好正

王元龍

條腰唔夠直 做咗等於冇做

How much ？

好想知平時到底墊幾多
中間企起身同入到做健身個分別
到PLANK個時連引力都幫佢唔到個下大鑊

點解唔搵返女教練,
比著我一定搵女教練,
始終身體接觸有點尷尬

今日見到佢好似係physical玩

淨係大隻都夠啦

女人同雞既分別

可以方便練埋收陰肌

新手黎講
腹肌線條 上捲腹 反向捲腹已經夠
做熟左之後可以加入變化式
要注意全程係腹肌發力 落嘅時候都要控制住
即係離心收縮
講多個小技巧 好多人覺得用到個腹 個感覺唔夠應
係因為你未調整骨盆去後面
調整骨盆好簡單
首先吸一啖氣 將佢用力壓去你條鳩度
呢個時候你會feel到個橫隔膜逼實左
然後你再用力夾緊個臀
你個骨盆就會調整返去後面
keep住呢個姿勢捲腹 包你每下都好應

核心肌力黎講
Farmers walk最實際
做個陣核心發力 挺胸夾背
核心點發力呢 分別係個臀同個腹
腹部吸飽一啖氣 道氣谷係你肚臍上面 個胸對落個位
同時個臀用力夾緊

臀肌黎講 橋式必做
記得用臀發力 個腹都要全程用力

深層核心我建議你練左基本先再練
唔係好易用下背代償

唔好剩係練腹唔練臀 你個核心力量會唔平衡

不了

尊重

想買佢間屋

屌 估唔到入黎睇fufu都學到健身野
你講起我都發覺自己次次做plank都係下背最受力又唔明點解(以前既事 依家好少做plank)
想問點樣可以make sure做plank個陣係訓練到緊core而唔係代償緊

因為用左錯誤重量訓練
呢個我用長少少篇幅講 因為全部動作同肌群都通用
有好多人成日話佢地個胸 手臂 背等等冇感覺
其實係同一個原因 就係用錯重量
當你做掌上壓 一個200磅肥仔直接做掌上壓
做完之後手腕痛左三日 條頸又痛 膊頭又痛
係好正常 因為身體唔知你做緊咩
佢剩係知你想搏命完成呢個動作
所以將全個身體肌群都一齊用力做
分分鍾連條鳩都一齊用力 因為你係用緊全身重量200磅去做
事實上對你訓練個胸完全冇成效

正確做法應該係 去gym room
用10磅啞鈴開始做啞鈴臥推
做到每一下都確保係胸肌出緊力
先再提升重量
咁如果冇得去gym room呢
咁就先減脂 因為200磅實在太重 你身體負荷唔到做body weight動作
減左一部分重量之後可以開始做跪姿掌上壓
因為可以卸走你下半身重量
成功搵到胸肌感受度之後代表你胸肌已經成長左少少
到你輕鬆用胸肌獨立完成到跪姿掌上壓之後
就轉返正常掌上壓 因為你下半身重量又參與左入黎
重量又會高左

所以plank對新手係超級反智
因為你腹肌臀肌都冇任何力量情況下
你用全身力量去企圖用你從來冇訓練過嘅肌肉完成動作
下背一定被逼幫手
而點樣唔會代償
即係你控制到個腹同臀個陣 你再去做
如果都係下背代償 證明身體個重量對你黎講都係太重
你需要再加強再去做 加強到你覺得下背冇問題

佢教練IG咁嘅嘅body
高體脂少肌肉
淨係得少少胸肌加脂肪
就係到扮pro
睇到尷尬

13k followers但係啲post得幾十like

點解唔同咗樣

右邊條仔好正
好想揸佢對波

fufu 都一把年齡啦，都玩夠啦
好心踏踏實實找人埋單啦,
係到呃9 無知毒撚錢.

個教練副計咁撚樣
bro split 剩操chest 果d柒頭

又係王元龍？

成日聽佢個名 但第一次睇佢咩樣
屌 咁撚普通 又唔係特別靚又唔係身材好
咁都出到名？

佢住公屋咩？

佢教練對波仲大過佢

教練就好啦

35+

你都係算把啦

巴打考唔考慮做下pt
好有心得同幫到新手
打救我地呢班連登毒撚

瑜珈個個都咁著
其實佢咩人嚟

鍾意佢MK妝cosplay

咁係你廢
之前我每日做兩下掌上壓
大隻到嚇親人

師兄
我臥推成日覺得係腹肌出力
唔係太感受到胸肌力量係點
做到十幾下標準掌上壓（胸貼地手伸直）

但係我未試過第二日會覺得粒波痛
係咪有野做錯左或者唔夠強烈？

做背做腹肌或者大腿都會痛